求英文歌介紹

好想聽一啲類似sound of silence咁既歌
想問下有冇好介紹

pish

好似sound of silence 嘅曲風定係詞風

聽下ed sheeran啲歌都唔錯

mtr song

曲風
講漏咗

呢首啱唔啱？好灰個陣聽會頹到極致

宜家就係灰緊

mad world 嘅話唔怕舊可以試下聽埋原版
陣mad味好正 gary's version係sad
另外可以聽Pixie lott嘅broken arrow 我loop左幾年

仲有Miley cyrus嘅maybe you're right, every rose has its thorn同埋hands of love都係超好聽

Scarborough Fair? 同樣都係Simon & Garfunkel
其他推介有 Bridge over troubled water, The boxer

Thx

強烈推介Christopher Cross既舒緩soft rock
冇Simon and Garfunkel嗰種folk味 但係都好正

Arthur's Theme (Best that you can do)

Sailing

Think of Laura

bee gees

james blunt

呢排興壹號皇庭
聽your latest trick最好不過